武漢出現多宗武肺個案

內地新型冠狀病毒疫情逐漸受控，惟連續兩日再出現本土感染病例，其中，武漢上周六（9日）及周日（10日）報告新增確診個案，為4月3日以來再次有新增確診病例。武漢周日新增6宗病例，患者均來自長青街三民小區。武漢市東西湖區政府官網公布，因長青街三民小區封控管理不力，近日出現多宗確診病例，中共東西湖區委決定，免去張宇新中共東西湖區委長青街工委書記、委員職務。

武漢通報6宗病例，患者年齡介乎29歲至89歲，均住在東西湖區長青街三民小區，部分人為確診病人的密切接觸者，正接受隔離，全部人均為無徵狀感染者。

國務院聯防聯控機制聯絡組周日趕赴武漢東西湖區三民小區及周邊市場，現場檢查防控工作，督導落實疫情防控措施。

根本一直都有

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

又話唔俾驗?

武漢有武漢肺炎有乜出奇

係支那做委，如實上報係咩玩法

話晒當地特產

夾硬改名作新冠肺炎

X1000000

武漢肺炎病毒係中國神聖不可分割的一部份
第二次衝擊